【拍賣成交】(鰂魚涌)南豐新邨銀主盤吸5組買家競投 低市價5%拍出

【拍賣成交】(鰂魚涌)南豐新邨銀主盤吸5組買家競投 低市價5%拍出
18:24 2021/04/13

"......(鰂魚涌南豐新邨)3座中層F室，實用面積391平方呎，採2房間隔，屬銀主盤，開價590萬元，吸引5組買家競投，承價18口價，搶高至667萬元拍出，較市價低5%，呎價17,059元......"

wow

聽講南豐風水唔錯ga wor
竟然有銀主盤出現

舊左D，但都近aeon